好悶，有冇絲打入嚟同我吹

#431

冇

佢宜家唔理我了

你激嬲人？

唔知，好傷心

唔歡迎巴打

Hello

Bb

死基佬扮咩女人

愛一個人邊捨得對方同自己共患難

愛一個人邊介意同對方共患難

會心痛對方

咩患難先
係愛你嘅唔俾佢同你共患難可能仲傷佢

唉
如果佢果斷dum低我唔理 唔知我會唔會覺得好啲呢

唔會
到時你又會因為佢唔理你而傷心
人就係咁犯賤

BB

係
人真係好賤格

你巴定絲

如果已經係男女朋友咪一齊分擔
有愛人陪伴點都好過啲

少少苦都唔想佢受
佢以前已經夠苦
淨係想佢開開心心

不如鳩噏下

好
我已經對追求真愛失去希望
但求搵個伴侶開心下算

你覺得咩就咩

絲

做人都係求開心姐

真
我都唔明自己點解要咁執著
明明曾經有機會，自己又錯過

吹what?

Hi bb

how
過咗就過咗 冇得返轉頭
展望將來啦

嗰陣想追一條女
但係又有另一條女同我好close
結果我feel到前者冇機，亦都冇同另一個發展
明明其實佢正到仆街，真頭女神級
唔知點解自己總係執著於一個
結果就一直單身
宜家都year3了，冇將來了

屌year3 大把世界啦

我圈子細
要求又高
又唔肯做狗公(除非好中意)
冇喇冇喇

緣份未到姐

有咩想講

係大姐姐吖

姐姐30幾？

碌咗陣感情台已經唔舒服到頂唔順
總之窮人生仔正仆街

咩事

比人讚到升天

想姐姐鬧我打我多啲

唔 我覺得對人刻薄無咩意思
真係覺得幾好仔咪讚下佢囉
又無損失嘅

咁我多啲留意下佢係咪真係咁好仔囉

起身見唔到佢WhatsApp 有啲失落

你有中意嘅人？

我都唔清楚感覺好虛幻 唔真實

你成三張嘢再唔把握就嫁唔出㗎喇

你係咪摟打

係，因為我中意俾女人打

嬲9你

咁你打我啦姐姐🥺🥺

我知錯喇🥺🥺

睇隻貓份上暫時原諒你

姐姐拍過幾次拖

你查家宅

問下啫

幾次

經驗豐富

Hi sis

bye

飯都食多你幾年啦

同你吹喎 gay

姐姐後生嗰陣一定好正

非gay

我唔覺得我衣家差喎

想食姐姐

姐姐唔想食你喎
果頭先話唔鐘意衣家香港人嘅戀愛心態
想搵真愛
衣頭把口就洩洩喇

點解喎🥺🥺
唔鍾意都要接受現實

大力啲打喇🥺 除褲俾你打

網戀咁無安全感～

喊咗

Why

你真係好悶 開咁多po

姐姐唔要我

停課嘛

衣家咪陪你虛耗光陰

唔洗做assi.咩

絲打就嚟三十唔擔心咩？

早排趕完
同埋我壓力越大越開得多post

擔心啲咩
有進步唔叫我姐姐

有咩壓力

擔心冇伴侶過世
我22已經有依個憂慮

趕deadline

你平時係咪咁樣同女仔講嘢嫁
上面連續幾句都超摟打

睇類型， 同埋睇係咪想追佢
有啲女你間唔時撚下佢，佢慢慢就會鍾意你
有啲女就唔得，要營造暖男形象去溝

不過連登就求其， 我本身鍾意撚女啫

少少啦
但唔係同自己喜歡嘅人過 又有咩意義

你嘅意思係咪撚緊我

唔係
我唔撚姐姐的
妹妹先好撚

係嘅
我都係咁諗不過單身耐咗
開始上有個人陪下

姐姐唔好嬲
我冇撚你呀

慘

咁唯有你同我吹啦
話說你幾大？

你估下

B?

乜撚嘢

又幾好笑喎

估唔估得啱

傻啦點會嬲你
有人比我娛樂下幾開心

想俾姐姐騎

講嚟聽下啦

咁想知道做乜
有意義咩

得個知字啫
唔通隔住個mon揸你咩

係囉
又無得睇又無得玩
幾大都唔關你事啦

你鍾意大定細

你想畀我睇或者玩我又唔會介意嘅

唔係好介意波嘅大細， 比較著重鮑嘅顏色

你又幾大呀？

果然香港地都係唔好亂咁問人對波幾大
會hurt人

依樣嘢同年齡一樣都係唔問得

話我知啦靚女

兔仔絲好爽快答咗我

除咗間幾大，講下其他野
等我唔洗成日望住whatsapp 分下心

問

佢唔show你嘅無謂嘥心機啦

我無話佢唔show我喎
我費是比佢見到我上線

之前試過望住個女仔在線上
於是我突擊sd message俾佢
秒藍剔

好笑

最好笑係我冇把握機會追佢返嚟

佢衣家有無仔

唔知
好耐喇，都冇聯絡

搵返人囉
好過你日日係度後悔

要估人哋心諗咩真係好煩
又唔可以打開佢個腦睇
又唔可以直接問佢

不了啦
令我後悔嘅女人都唔止佢一個

我反而中意依樣
我覺得曖昧好刺激
有時反而唔想咁快一齊

唔怪得之你叫不羈

如果肯定對方真係有意思嘅話就係
如果唔肯定 我驚會沉船姐

我唔係玩感情嗰種
係自己on9

男人好易估啫
除非係player㗎啫

On9一次第二次咪唔on9囉
有邊個未跌過

佢唔係player 但我唔係好識分析

我on9咗3次

講嚟聽下

講唔講得

女仔心思都好易古
除非佢係player

兩次係我自己多疑，因為兩條女都有人追，其中一個直頭好多人追(聽聞)
另一個就自己無視咗，因為想追另一個

應該冇一個係player

多人追又點
你係咪覺得你無機會
所以......

不如收皮

男仔係咪唔會同無興趣嘅人text?
點先知佢係咪搵人攝時間？
佢平時好少同其他人WhatsApp

唔係
唉，好複雜
其中一個原因係我唔sure自己係咪真係中意佢

係咪鎖多得濟睇唔到

我自己就唔會text得多
好難知㗎喎

can see ar
我特登開電腦睇

有心

如果中意你實會主動搵話題

又話男仔好易古

個個都好似你咁開朗咩

知太少好難估

毒男都係唔會主動開話題㗎

我平時都好摺

不知從何說起
不敢說太多

唔似
會問人幾大 摺極有限

會
頂多唔會特別多

連登點同
雖然自問flirt女叻
但係其實現實我好少flirt人

佢回message會得快唔快？

兜禁大個圈讚自己

快
平時佢無返工無打機
秒讀秒回

咁你試下主動啲flirt佢囉
用埋啲😚☺😊🤗😍😳emoji

屌
我唔肯定
所以我唔敢呀

試下囉
再唔係試下性挑逗下佢

性挑逗
會唔會比人誤會我係收臭雞㗎

唔會嘅
係男人都咸濕㗎啦

同你一樣大
唔係第一次
佢就嚟煩到無朋友

處
唔係就飛啦
非處扮乜矜持

處？

唔肯講喎

唔肯講就一定唔係啦😂😂😂
除非同ex有啲咩創傷後遺
如果唔係愛佢極有限

叫咗佢break up
佢話唔識點開口

一係扑嘢，一係分手

笑咗，我個fd都係諗住咁講

邊有人用咁嘅理由去威脅人

如果條女唔係處又唔肯同我扑
我會覺得佢好唔尊重我

比條女食住

唔叫食住啦直頭
做兵咁

男朋友係一個身份
兵應該係無名份吧

唔係處都成年冇得扑都叫男朋友咩😂

好好？

都係咁囉
一日半日可以點進展

可以好大㗎

你指邊方面先

進展囉
唔通你對波咩

想睇下你個腦裝咩

裝住你

對住我就嘴炮
對佢你女神就摺

我一開始都會好aggressive

同Fd食完飯飲咗兩杯好L掛住佢
突然收到佢嘅whatsapp彈出視窗出現佢個名
想說的話遲遲未說

打電話俾佢

打電話比你

唔敢 我唔係醉囉 咁清醒做唔出

借醉行兇

好呀

扮醉

借醉露胸

佢住好遠

電話號碼不正確 請重新輸入

你淨係鐘意胸部姐～

我中意胸部哥~

打電話 send message 咩都得嫁
醉嘅重點唔係真醉 只係畀對方嘅一種遐想

死gay老

絲打好多錯別字

Send Message 對方唔會知道我醉會有咩遐想
一陣嚇親人仲死

我都飲緊酒

醉

佬

我千杯不醉

醉未？打比女神

我未試過醉
宜家冇追求對象

問此刻為何為何特別掛念
若那戀愛的記憶 全無嗅無味
怎會有方法令我遺憾 繼續想起
聽下歌仔先

做咩抄我

我想係果邊留歌詞㗎
但廢事比人話MK

笑咩笑

有幾mk.

今天我一個人 再一次失去愛神護蔭
今天他 當天你 如何殘忍

我在昨日為何遲未說出
心中想告訴你那些話

唔係你個年代，完全唔識

輕輕講起自己飲咗酒
佢有意嘅話無咁易嚇親嘅

王傑都識許志安唔識
王傑夠唔係我個年代咯

絲打有經驗

我淨係聽哥哥王傑同eason，仲有少少張敬軒
其他完全唔識咁滯

上佢屋企借宿一宵

上屋企太癲

我個ex夠上過我屋企幾次啦
嗰陣佢先16歲

哥哥同王傑已經唔係我年代

有無

咪扮後生啦
你就嚟停經喇

係囉
女仔唔好咁主動

你停我都未停呀dl

無咩先

扑囉

16歲溫吓書仔咪算囉

上屋企同半夜飲醉自己走人上屋企係兩件事嚟
後者感覺好癲

咁我當然唔會咁乖啦

曾經粉紅的地方如今只剩下漆黑一片

佢一睇都唔係乖乖女啦

姐係有摷

我我好乖的

一兩下咋
佢唔中意

係唔係處先

初戀？

兩者係consistent？

Yes

乖=處
X處=X乖

其實我鳩up啫

唔係乖唔乖嘅問題
係好癡線好喪咁
如果佢屋企人喺到仲慘

我都係鳩up下啫
我信佢唔係啲咁隨便嘅女

btw
你未話我聽幾大

唔方唔嚇親人

正常拍過拖嘅都唔會係處

咪係囉

我幾個月前仲好執著

dl咩，又嚇走人喇

執著啲咩

想要處女女朋友

有啲自打嘴巴，我初戀係處

你搵返佢返嚟

當你仲係1820都可能有咁嘅機會
22有啲難

係，所以我已經說服咗自己

你指你嘅初戀情人係定你初戀冇扑到

後者

BB唔好嬲嬲豬啦🥺🥺
最多我話你聽我幾長

太細定拍咗好短
我係both

潛水明天再上水
快啲搵返人返嚟

搵咗喇
見到佢喺第個po回

教兔仔畫畫

你捉住我隻手教我畫ok?

太細掛
時間唔短㗎
有嘗試過 但搞唔成

女人好小氣㗎

插唔入？

咁早

唔知做乜醒咗

我想瞓多幾個鐘都唔得
好L眼瞓

八掛

要返工？

後生嗰陣係緊啲嘅

男仔被人拒絕咗係咪真係可以當無事做返朋友

冇咩可能

個男仔知道無可能好心佢就唔好進攻啦

有仔追你？

一向多人追

識左好多年嘅朋友
幾年前比我發現咗佢鐘意我
但係我一直扮唔知
但最近.........
佢嘅行為
好有壓迫感
唔想無咗個fd

Whatsapp都唔感開
開完要睇
睇完又要覆
又唔L敢同我啲fd講

想追你

唯有用暗示
等佢知難而退
咁仲有機做frd嘅
千祈唔好俾假希望佢
一表白就gg
btw佢有咩行為

Reason 未食過姐姐？

我個ex大我幾日算唔算
姐姐正啊
想瞓大脾

會搵藉口送野比我或比啲野我
搵藉口約我食飯
最近咪係咁whatsapp我啲無聊野
有次勁尷尬，
我係whataspp fd group度講緊野
佢無啦講咗一句 「咁辛苦，好心痛😢」
我嚇到唔敢再係group度講野

完全諗唔明姐姐同大脾有咩關係

好似幾癡情
唔小心處理實冇frd do

瞓妹妹冇咁有feel

我夠知啦
我一直想扮唔知
但最近佢好進取
佢今朝text 咗我幾個 msg
我到衣家都未開whataspp

你瞓過？你又知？

hea覆佢／唔回囉
唔上線可能只係以為你唔得閒

我瞓過ex
好正

試過hea覆喇
都係繼續send嚟

暗示你有中意嘅人？

嗌佢bro或者話佢係你嘅好朋友

終於散咗 世界安靜晒

😂😂😂😂😂
男提出？

係

我不段同化佢
其實除咗扑仲有好多其他因素
過幾日咪又係一條好難 世上大把女
可必咁辛苦

都估到
正常點會唔係處都唔俾扑

神早留留 飲醉酒

做咩又飲

唔開心

點解

個人建議收皮
我有時都會主動text女， 但係唔代表我係鍾意佢

Heart breaking

可能佢中意大波妹
btw佢年紀大過你？

唔使chok都知你唔大啦
去到依個年紀仲唔aggressive就即係冇feel啦
男人都會驚孤獨終老

試下attract下我
身邊冇女好似同係咪好仔冇咩關係

無心情講笑
咁我會feel到㗎嘛

就係冇心情先要講笑

幫你推到1001

兩個人會唔會傾到咁耐呀

感情問題一律分手

好仆街

有咩好傾

講笑姐
你都係咁樣打沉我

你話事

我冇打沉你
我幫緊你咋

讀返書未

讀緊

人地想拍拖嘛

同我拍

讀緊咩

你講先

我BBA

邊有人會想拖姐姐出街㗎

Oh.
我hd 係讀supply chain logistic
讀完覺得唔啱我

Elec

姐姐先正

女仔讀依啲咁奇怪

興趣
當日日都有挑戰比我
我就唔會花心

有無玩animal crossing

花咩心
你依家都冇選擇

咩嚟

動森

衣家無唔代表將來無

冇switch
我玩電腦同手機

GOD?

絲打會唔會玩交友app?

唔玩
你玩㗎？

Call of duty

唔玩
我自尊心極重，點會玩

冇玩
我玩Nba2k同total war多
啱啱買咗mount and blade 2

我有人追 但我唔係咁鐘意人地追我
好chur會覺得好煩

咁絲打點搵仔

同埋自己追會特別珍惜

的會覺得好無安全感

我份工接觸到好多異性

你中意個男仔都可能係咁諗😂
我自己都唔太中意俾人chur

ptgf?

你唔洗驚啦，讀BBA 好多靚女

你覺得我係啲咁嘅人咩

識到先得㗎
我好少主動溝女
我要好啱feel先會主動出擊
但係兩次條女都有仔

點知你

唔係
我自問未去到果啲級數

咁你遲下返工都有大把啦
成個office 都係女

ptgf大把一般質素

我想大學拍
無憂無慮
又有宿舍

你又知

講真衣家有啲難

連登po見
我未淪落到要搵呢啲

冇喇
year3都完

有野做 潛陣水

你係咪眼角高
你果班無對象咩

唔好呀
返唔到轉頭
到時睇唔起你

睇你玩咩驚已經估到你係個點嘅人

咁我係個咩人

大野君

咩意思

放心讚緊你

多謝

乜料 你講到無嘢好講呀

係
不如你諗下有咩好吹

EE？

絲打

Electronics

竟然係細電
入咗行之後進修？

唔係 諗住轉行
絲打咁熟行嘅

喺度偷睇

唔緊要啦

啱啱沖完涼吹緊頭

絲打同佢個名一樣神鬼末

想同你一齊沖涼

見到啲咁複雜嘅嘢我就興奮

人地沖完喇

好變態

搵到女朋友先同佢沖涼啦
做人唔可以咁隨便

一齊沖仲有個條件係廁所要夠大

起碼要等到九月開學先有得溝女
一個唔好彩冇啱就可以A住grad

唔洗返學咪約佢地出嚟食飯囉
除咗食飯都有好多活動嘅

我識啲女全部唔係我目標

咁你鐘意咩類型

一係天真可愛，一係成熟姐姐

咁大差距嘅

兩樣係我身上都有喎

因為我自己都好兩極
想識你了

雙子？

金牛
不過我最中意聖鬥士星矢入面嘅雙子
因為似我

聖鬥士你唔講你22我真係似為你32
我雙子

就生日喎

可能過咗呢

咦唔係喎 今日先啱啱420凌晨

係
有冇禮物送俾細路我

到我生日話我聽幾大,ok?

咁你幾時生日？

有咩好笑
你都要講！

寄比你

想你親手俾我

可愛

我可愛啲

都可愛

扯扯地添

真係好老實 龍珠都唔係我年代
你係咪報細數

我真係22
不過我中意舊嘢
飲到有啲wing瞓先

笑咩笑，揸你個波

裸睡好正
可以係咁摸自己碌鳩同春袋，仲有屎忽

hi

掛住我？

你係咪飲醉咗

係，掛到龜頭也濕了

唔係， 我不嬲鍾意裸睡摸自己

裸睡好咩？磨擦到唔會好痛咩

漏野

好舒服，係驚老母突然間入

今日家姐喺我面前換衫
搞到我扯到濕濕地

姐係有𥄫啦

我都係成日我細佬面前換衫喎
我仲似為由細睇到大應該會無咩野

我成日昅急佢㗎喇
佢除埋底褲

啱啱有個好elegant 嘅女仔走嚟問我嘢
我諗應該你地啲男仔都鐘意呢一類

會唔會係咁呀
唔多信囉

真
不過佢未必知我睇到
個屎忽正到

求介紹

你講一個除咗會係沖涼房以外除底褲嘅理由嚟聽下先

佢換底褲
我睇住佢除再睇住佢著

唔識㗎
不過幾靚女
斯文得滯
似拎幾本書都話重果隻

無啦啦點會換底褲

我笑到肚痛

遇上斯文女我會變s

鬼知佢咩
我有得昅就得
佢琴日就咁著住件t-shirt下面乜都冇著喺我面前行， 可惜件t-shirt長得滯
只係睇到半個屁股

仆街今日打咗兩次飛機腳震

變態

我係屋企咁著
我老母殺死我啦

我唔否認

快唔快

行過啫其實
佢平時有著褲的

第一次好快
第二次都唔係耐

點先可以持久啲

打飛機同扑嘢係兩樣嘢
不過呢排冇做運動個人真係冇咁fit

我無丁唔識

日日係屋企唔悶㗎咩

你經驗豐富喎

好撚悶

係正常經驗唔係豐富

我就話有工返你呢日日打丁

好想試下
不過都有啲驚自己會好快射

唔計今日本身少打咗
但係呢兩日家姐俾我睇太多嘢

No FF

好想試下都唔俾

你係咪get錯咗我想同你試

斷片

家姐沖完涼又唔著底底行出嚟

你斷片？

派福利

I wanna grab her ass

洗個面清醒吓

想再睇多次佢個閪
不過其實佢仲大過你
宜家應該黑曬了

黑唔黑有咩所謂
唔明

粉先靚
睇嚟你

咁講係因為我係絲 唔明你地諗咩
你地最初龜頭都係粉 用用下都暗沉又多毛
啲女都無介意過啦

我著重嗰度仲多過波
粉鮑真係好靚，好想奶
黑嗰啲

乜原來龜頭都會變色
好彩我仲係粉

唔記得邊個post曾經講過 唔鐘意奶
奶過一次就夠

我覺得呢度好似變咗成人台

我？
我未奶過
但係我覺得我應該中意

姐姐調教我

唔係你講
有巴打開過post 關於奶閪

變態

你仲熟過我啦

女人嘅身體我最中意閪同屎忽
我家姐兩樣都俾我睇過
我認

你身經百戰
我紙上談兵
冇得比啦

你同佢講想睇

屎忽仲變態

雄性天生本能嚟
無師自通
我邊夠你叻

佢著睡裙真空然後我扮執野
btw，有一次食飯嗰陣佢冇啦啦…
唔講了費事你話我吹水

你死魚嚟？

講嚟聽吓

你就死魚

佢揭起條睡裙
露咗少少毛

我係野獸

你家姐咁唔鐘意著底褲嘅

我想佢再著少啲

屌，一路講一路扯又濕咗

你未過青春期咩 咁敏感嘅

性慾過度旺盛掛

你之前唔係話買車咩？

5皮買條毛咩

買唔難
你有無錢養？

你想買新車？

冇
車位都冇

唔係啦
其實我冇諗住買
個po玩膠啫

我諗住轉個話題姐

我好中意同女仔傾嗰啲
不過你想傾其他都好
今日扯到攰

知你辛苦先諗住講其他嘢

你好體貼☺

姐姐幾時三十大壽？

你係咪想比人SM

我係
來吧！
鞭打我吧

咁你幾時大壽 金牛仔

27
想送禮物俾我牙？

諗人住點過

想念著你

老母做收信

有咩問題
佢會拆開？

我講笑啫
點會要你送嘢俾我

我都係講吓

呵返

咩表情 理解唔到

奶呀奶

似跳制多啲好笑

又想打飛機

又見到你家姐唔著褲

冇
純粹又想打

唔明 打飛機有咩咁好打

我都唔知
啲人話打得多碌鳩會冇咁敏感
但係我仲係好敏感

我的心都快被掏空

又做咩呀
我的心就嚟悶死

掛住一個人
佢前日有回我 但我唔知同佢講咩好 直至今日
個心囉囉攣

你唔係買咗新game 咩
Mount and blade 2 可以玩幾個鐘

做緊assignment 都無心情

冇機就唔好嘥心機啦
人哋鍾意大波妹冇計

玩到攰
主要係日日喺屋企冇嘢好食

今朝present完

你又唔係人地你又知人地鐘意大波嘅
你又知我無

自己煮

我maths多，唔洗present

B呀？
十個男人九個鐘意大波，淨低嗰個講大話

老母唔畀我煎牛扒，話大油煙喎

我今個sem都有兩科maths
姐姐可唔可以教我

唔係喎 我個fd都話鐘意大波
但佢條女成條柴咁喎
有啲嘢生出嚟係點就點㗎啦
你個樣夠唔似oppa啦
唔通要似oppa 先做到我條仔咩

牛扒 food panda囉

咩數

冇得揀啫
B cup以下同男人冇分別

oppa不了，千祈唔好似
food panda唔送我屋企

一科financial management
一科calculus嗰類，同econ有關

有得㨂
有時鐘意就係鐘意
外在美唔重要

扑野咪都係果半個鐘 波大唔大重要咩
Oppa正
落樓拎咪得囉

波大嘅女先好攬
仲好記得嗰陣 同個ex啱啱一齊冇耐
第一次掂佢個波都係攬佢嗰陣

係唔信我個區

唔送

係屋企門口塊爛地煮啦

做咩發老脾
好想再揸下佢個波

Financial 唔識
我讀pure maths同applied maths

無呀

好勁呀姐姐
好想畀你用對波壓住我嚟教我
啊！
你冇

你識唔識咩derivative?

其實我就唔睇波嘅
我都鍾意嗰兩個係完全平嘅女

我衣份assignment 就係做derivative同 differentiation

係咪本發育

正正就係我學緊嗰啲
想同你做

唔係

好容易喎
全部代嚟代去
變嚟變去就搞掂

姐姐好叻
唔怪之得啲人話波大冇腦

人講你又信

信乜嘢？

波大冇腦

諗住賺你有腦啫

讚

你似話緊我細

冇啲咁嘅事

嬲咗

我無嬲

你又偷睇

錫返

我無嬲
我無嬲。
我無嬲

邊個恐怖啲

未放得工 偷偷地碌入嚟

唔好嬲啦

原來你grad咗
又係姐姐

第三個係🙂定☺定️😊先

dede,唔歡迎?

好歡迎
最中意姐姐☺☺☺

🙂最恐怖

係
但佢上面果3個嚟睇
好難判斷

咁你其實係A定B

其實中五返緊M記都係返工

咁究竟你其實幾大

我生日話我聽ok?

知道咗又點

可以FF

三歲！

三歲一定好緊

家姐沖涼了
唔知今日有冇福利呢

入去一齊沖？

想同你一齊沖多啲
幫你洗白白

今日冇福利

啱啱又有福利派

一講呢啲無人理你

你同兩個女仔講呢啲好意思嘅

你仲好意思叫自己女仔嘅

借問聲你係男仔定男人

男仔
因為我很年輕
龜頭還是粉粉的

你過咗18都仲好意思叫男仔

你過咗28都仲好意思叫男仔

你過咗28都仲好意思叫女仔

我無叫自己男仔

你過18可以叫男仔點解我唔可以叫女仔

因為你老
幾時三十歲生日
到時要嗌你姨姨lu

男仔應該過咗16就會被小朋友叫叔叔

未試過

因為小朋友都驚咗你

好少接觸小朋友

姨你個頭 我先大你幾年

我見唔少

28定29

90後

瞓未？

如果你之後識咗個女仔
你對佢有好感
但發現佢大過你幾年
你會唔會介意
limit 幾多

差唔多

飲咗啲酒

我唔介意
我本身就中意姐姐
5年內都ok

我都飲緊

唔介意旁人目光咩
朋友屋企人

好中意嘅6,7年都得掛

我比較care佢個鮑黑咗未

吓
女人好易老㗎喎
咁咪好容易變心

就算同你一齊唔黑用耐咗都黑㗎啦
你諗理唔好諗表面

你見我仲咁中意昅我家姐就知我接受到
講緊佢大我十年以上
最緊要本身樣ok，咁40歲前仲好正

乜原來真係用得多就會黑
唔怪之得我家姐30幾仲粉
btw, 咁你咪

你同你家姐差距咁大
無代溝咩

你係想講你家姐無人要

有，所以唔太frd

我唔濫交㗎

佢應該嫁唔出
我可能係唯一一個睇過佢個閪嘅男人

你話你拍咗幾次喇喎
用咗咁耐

唔係掛
你話佢個樣ok喎

佢係
咁我夠ok咪一樣單身6年

你估係你咩
一日幾次飛機

你屎

我好粉sor
連個春袋都粉

你特登去睇下你係咪粉

冇計，喺u大部份時間都係同frd玩，全男
我又唔中意做狗公
咁樣何來女

我好自戀
你唔會睇自己咩
定係唔敢面對現實

Bba應該多女
都睇唔上眼
眼角咁高
你以為你係張國榮

我諗正常女仔都唔會
真係咁得閒咩
同埋角度都係一個問題啦

多女唔代表多啱我
同埋我眼角唔高，不過我唔會見女就溝
同埋靠上堂好難溝
咁耐我都係只係主動出擊咗三次
有兩個都有仔

幫你check check

隔離飯香

瞓

中意咗先知

早唞
年紀大要早啲瞓

要返工呀dl

張床好舒服
瞓多陣先

DL

依家乜都冇著
好似同你裸聊緊咁

屌，瞓唔返添

丁小就唔好攞出嚟獻醜

我長過香港平均

你度過？
香港平均幾多？

平均值數據點得出嚟

有度過
平均11.幾

唔知

有咩好笑
你夠會度自己個胸啦

女仔會度係因為有需要買bra 先度
難道你果度要著衫？

你唔駛戴啦
戴唔戴都冇分別

你自己一個人推到1001啦

我意思係你戴唔戴都係咁靚🤗
唔戴仲性感誘人

姐姐米嬲嬲拉🥺🥺🥺

BB唔好嬲我啦🥺🥺

忙緊

Fd 約今晚食飯
有啲唔想去

唔去
約仔食飯

唔敢約

同我食

星期日果日佢end 完
我到今日都無WhatsApp 佢
驚煩到佢

去鋸扒

好吖

咁佢有冇whatsapp你

呢兩日無 可能以為我嬲佢
我呢兩日又未見到佢

不如算啦

金牛好現實

溝我好過啦

愁

佢對你冇feel冇計㗎喎
依啲嘢冇得勉強
佢唔中意你但係又同你一齊仲衰啦

你係佢咩
你又知佢對我無feel

一個男人只要對條女有feel冇可能唔主動搵佢兩日
If you love something let it go
if it comes back to you, its yours
if it doesn't, it never was

我緊係有試過唔搵佢 仲要係幾次
佢就係有搵返我
佢份工好忙

佢搵你做乜先
普通閒偈兩句冇咩意思
如果咁耐佢一次都冇試下flirt你或者講啲曖昧嘢就可能只係當你frd

點解要係我公司附近食

有咩問題？

唔係普通閒偈兩句
如果佢無興趣嘅話
就連whatsapp都唔會同我whatsapp

佢地會過嚟接我收工
走唔甩

你係sure佢有feel就唔會愁啦

點解唔想食？

真係鐘意一個人係會咁咩都愁下餐

一餐

你啱
我都係咁
但係你地去到依個年齡仲咁慢熱唔太正常

1. 未做晒功課
2.佢地去打邊爐 我唔想中武肺
3.一個平時唔會係group講野嘅人 約飯局有古怪

想溝你？

我去打個飛機先

我講過啲咩

我估中咗？

賣保險

佢唔係經紀

絲打有無男朋友？

我癡Q咗線
同個𡃁仔講呢啲

係咩
女或者會嘅
因為青春有限，唔可以再嘥時間
但係我覺得男唔會
男人四十歲先成家立室都未遲
拍下拖先都冇所謂

我一直都選擇後者
所以當同齡嘅大多都係前者，唔夠爭

btw我hr major

你睇少我

可能我係少數嘅女人
我唔鐘意將就 日日對住一個人
將就得一時將就唔到一世

衣家邊有男人40歲先結婚㗎
你唔好比 上一代嘅思想同化你

唔係睇少你
好多男仔諗嘢都唔會去到果個層面
諗野無咁成熟
驚講完你唔明我講咩姐

我意思男人係去到40歲都唔驚
btw我老豆25歲就結婚

姐姐好成熟

女仔係成熟啲

仲好啦 少啲代溝

懷疑家姐知我昅佢，今日沖完涼包咗毛巾

其實有人偷望 會感覺到

定係你想我同你講 今日凍左 所以佢包住姐

原來3號風球

琴日昅到佢啲毛
不過唔敢望得太明顯
睇唔清

話說你地有冇剃毛㗎？

無人理你

我睇啲港女自貼有啲都有毛喎
我家姐都有
我覺得各有各靚
尤其唔粉嗰啲有得遮下

屌你講緊邊部份

仲有邊部份
閪囉，閪呀

幫你修
我兩樣都中意
係唔中意黑鮑啫

我會好小心

有冇圖
聯想唔到

用咩keywords

大概知咩樣
粉嘅就ok
又黑又牛肺就
最慘溝一條女之前冇得check

屌search嗰啲有細路女

Hi

我有時開住個app唔記得close
會miss咗啲通知

唔知點解電腦個app成日開唔到
成日彈出去

我都會，不過我太得閒，可以定時check

返工？

係
不過我可以覆
返工可以玩電話
除非有嘢做

咁好返嘅工都有
btw佢搵返你未？

唔影響工作效率就無問題

搵返 你好想佢唔搵返我咩

鬼有
係時候主動出擊喇

考慮吓

約佢食飯啦
出多一兩次就知對方啱唔啱自己

你同我啲fd一樣
係咁叫我約佢

係咪仔同女諗嘢唔同啲

你想等佢約你？

唔係 但係我見到佢我會好緊張

幾廿歲人仲有咩好緊張
快啲知對方係咪有feel唔好？

女嚟？

你啱
但緊張好難控制
我係果種 個腦諗到咩 就講咩嘅人
有時驚會講錯嘢

of fos =,=

我同你一樣

咁曖昧嘅

仲有好多
睇返自己真係on9
佢真係俾咗好多signal

死蠢

手都拖過

仲on9
咁做咩唔表白呀

女仔鐘意你先會比你拖

我同佢講我一隻手暖一隻手凍
於是佢捉曬我兩隻手🤗

佢冇波

咁你後後來知唔知道你係咪鐘意佢？
咁搞笑嘅 約你打波叫多條仔

中意
有單獨打過，係嗰次有其他仔
但係後尾我發現條仔有女

完全正確

那些不完美的東西 一樣眷戀
且讓我再次踏前 憑勇氣去令運氣改變

不說謊 不作歹 不願將真我出賣

唔失敗 唔失敗
緣份未到姐

話說

打多次囉

無事嘅

真係？

啱啱發覺我個ex勁似王祖賢後生

原來你鐘意呢類

唔太中意
依家睇返唔覺得靚
不過嗰陣幾多人追下

係咪性格好呀？

點解散嘅？

可愛大波

我飛咗佢去追第二條女

咁衰㗎你

我係
所以我幾時都話我依幾年單身係報應
不過佢都好煩
好冇安全感

咁又唔好咁灰
我都飛過人
如果對方唔係對的人 一定會比你有藉口飛佢

如果對方係對的人 一定會比你有藉口飛佢

如果對方唔係對的人 一定會比你有藉口飛佢
呢句啱

Sor 我打緊機

打緊咩機

不過我真係有啲賤嘅
嗰陣約親佢都係想揸波／摷

Switch

竟然
原來中年女人都興玩呢啲

呢度無中年女人 你去錯隔離房喇

Call of duty 食雞 傳說 我都玩

好in呀
我都想有個會打機嘅女朋友

你玩果啲total war 要玩幾個鐘都玩唔完喎
叫人點同你玩

Nba2k
Mount and blade multi

你同我講英超西甲我就答到你
Nba
我好記得我中學考籃球要補考
仲要勁7 放咗學係球場練射籃

真係唔得
好多女仔玩傳說 同食雞㗎
你有無玩過先

好耐之前玩過傳說同王者榮耀(個大陸rm叫我玩)
pubg就真係覺得唔好玩
lol就依兩年冇玩lu

我中學考籃球好高分
全班最高咁滯
但係其實我廢

Call of duty 係Pubg新版
大陸野唔玩

高係著數啲
角度有度都贏一節

pubg同傳說都係騰訊的

我170
應該係姿勢好睇加負碌入曬

Pubg 唔係NVIDIA㗎咩

唔使咁謙虛

手機pubg係tencent

我嗰陣初學

姐係衣家好叻啦

捉到你了
不過我自己都有玩台灣代理嘅tencent手機game
唯有忍手唔課金

我好懶的
好少練波
所以廢的

我唔課金 pubg同傳說好耐無玩
咁COD都應該係tencent
其實我買咗NVIDIA 隻股先玩吓
同埋佢都玩COD 我陪玩

小心中年發福呀

我都諗住炒股
去到一齊打機喇喎
叻女

我瘦撚
不過呢幾個月冇做運動都有咗個肚腩

係識傾咗無耐佢叫我玩的
不過我好耐無同佢打
因為我好屎 唔敢叫佢同我玩

佢主動喎

日日食完就打飛機打完飛機又食食完又瞓
緊係肥啦

係呀
佢好毒 打機果隻毒

炒股 唔好買港股 唔會賺錢

我都唔想
屋企會所唔開，籃球場又封咗

竟然有女中意毒撚

我識佢嘅時候係覺得佢怕怕羞羞咁好得意
同埋成望住我同埋會微微笑 好傾城
之候交換咗contact先知佢咁鐘打機
不過打機有打機好
我有時可以做自己嘢（思考人生）
我啲ex煩到我唞唔到氣 唔比我同啲fd出街㗎(仔）
Whatsapp應少陣 都會心理唔平衡
好怕

唔係反而毒撚先會咁咩
btw, 你啲ex，好多個咁喎

唔係反而毒撚先會咁咩 咁係指？？

你16歲都已經1個啦
你估下 我個個都好拍長時間

毒撚先會jer住唔俾出街，應少陣wtsapp都會心理唔平衡

宜家22都係1個
A4?

吓？係咪 毒撚掛住打機邊會理你㗎
我見好多絲打都話條仔打機打到唔見人喎
好似同自己拍拖咁喎
-1

其實應該係睇個人痴唔痴情

經驗豐富

我覺得要適當囉
唔好過份chur
彼此都有各自朋友圈子
互相尊重好緊要

同你都係差2個姐
好快迫到我㗎喇

真

我如果冇錯過上兩個中意我嘅我已經追上你了
再加一個好似對我有feel嘅就爬你頭
btw三個都好正，而我三個都錯過曬

呢啲野 越少越好呀 傻
十個她不如你一個
終有一天會遇到

瞓

係
俾我回到過去同其中一個一齊我已經好滿意

早唞

你有冇試過到1001

試過啦

Online Class QAQ

陰公豬

上完去瞓lu🤗

悶

我仲悶

屌今朝佢同我講完野之後
我話好眼瞓 佢唔L應我
好sad

從來沒有，從來都沒有

其實係咪你一直諗太多

唔知 但係直過頭嘅仔
聽到你講好眼瞓 > 你想瞓唔想講嘢？ > 唔阻你
好似都幾合理
可能佢都好Sad呢

樓豬做乜無端端激嬲人

佢好似真係嬲咗

我會話咁瞓囉

佢...
係
我覺得佢係直過頭

啱啱大老細過嚟 要招呼佢

RAP

唔係依個Post
樓豬

點算好
但係佢平時明明唔係咁易嬲

你引埋啲痴線佬入去啦
你平時點玩我唔知
但係我覺得佢今次真係會好唔開心

我控制唔到㗎喎
我一早都叫佢唔好上連登㗎啦

咩料

你咪撚再理條友啦
明顯係啲仇女毒撚嚟，起底就知

聽我講，唔好再回佢ok?
有啲人成世冇女同佢傾係會心理不平衡

...
畫畫算

Sor9
本身諗住串下你結果引咗隻顛狗

我係到諗我中學無俾人杯可能多得我嗰sister
呢一兩個月連登之旅令我發現自己好離地

不嬲都話你離地

我都係到諗點解佢唔話我溝你
我下個月除左畫畫post之外就交個AC俾人算啦

條痴線佬借刀捅我

我睇咗 啲人心理唔平衡 唔洗放係心度

Rap
到時unfollow我
費時撚錯人

唔緊要其實我比較鍾意同絲打傾計
現實中我除左男朋友同哥哥爸爸，哥哥啲朋友之外都幾乎無同其他男仔有傾計

好似有個重設掣？

有咩？

痴線，搞我個畫畫post想點啊？...

嘈完啦，唔好再回佢就ok

Sister係親家姐定係

嗰個女仔
我得一個哥哥

點解咁多男仔都以為女仔想收兵
點解咁多男仔都認為女仔比假signal
佢唔會真係以為我收兵掛

心情唔好？

我嗰陣都係
因為多女收兵掛

冇嘢，佢又唔係針我
btw 就快1001

898 定2.0

you decide

個po你開你話事

你想搵個舊po過二人世界定開新po
新po會有其他人入

你當幽靈絲唔存在？
小心人哋嬲你呀
女人好小氣

你開親啲新po都唔過3page

叫埋幽靈同檸檬join囉

你揀喇咁

唔會嬲
一直都係得閒路過就狙擊下樓豬

我選擇困難症 你㨂

我都唔明，我生平只見過兩個女仔收兵
即係1~2%

我都只見過一次

佢地有啲吹好大果啲係假㗎

我見嗰個收左四個，另外一個都只係比較多男性朋友未去到收兵，連登仔其實係咪脫離現實？

我睇完個post啲case全部都似綠燈多過假signal

FF太多

連登仔真係有被迫害妄想症
自己講得多就真係以為全部女仔都係雞

我都只係俾人收過一次咁大把
我覺得好多時係啲人溝唔到就屈人收兵

我而家乜都冇著，有冇絲打入嚟同我裸聊

去依度傾？

傾到1001就轉場

個標題咁痴線

我不嬲痴線

佢啲topic 無個正常
下round 你㨂

啱啱見到佢
傾咗陣計
嚇到吃手手

點解佢見到我咁多嘢講
係whatsapp就無咩嘢講

幾廿歲人仲怕咩羞

可能諗唔到有咩講
我有時都係咁
見面就會好多嗲
佢見到你有冇開心嘅feel?

因爲現實有周圍嘅環境
同埋見到表情反應

載住口罩分唔到
佢啲微表情係個嘴度

基本上都係佢問我野
我驚到腦部一片空白

因為唔係成日見到先想同佢whatsapp

人到中年仲有一顆少女心

問啲咩
佢想了解你多啲

問三圍年紀

然後你唔敢答

多唔多嘢做忙唔忙
今朝係咪好早起身
佢買咗switch 問我有咩game好玩
佢講下佢返工嘅嘢

咩中年呀 中年嘅定義係咩

感覺係想同你傾計嘅普通small talk？

好casual talk feel

三十咪中年囉

佢唔係我公司㗎
本來今日唔洗過嚟
佢話過嚟望吓
係度一陣5分鐘左右
講唔到好多嘢